[求助] Nas 同 WD my cloud home duo (果一類）邊隻好？

屋企幾條友 無用電腦 剩係電話好多相
因為應該唔會在間屋外想開返個nas 黎睇d 相
如果剩係想back up （想行raid 怕壞hard disk）
揀咩好d?

牌子方面有咩推介呢？
Thx

唔好買WD
Synology好好多

但因為都係幫兩老整
佢地怕d相會唔見 只要要幫佢地back up
都係nas 好d? (好貴)

S記 Nas ，日日番屋企自動back up 相

好 thank you 巴打

用過WD MY CLOUD HOME DUO話比你知慢到仆街, 之後買左DS920+開心使用中

咁我都係nas算

一定係nas

提一提：剩係得一份係nas 唔叫backup

NAS快好多
但貴

行Raid1 算唔算Backup

唔算

搭單問兩Bay 有無得外置USB 行Raid 5